又反中又日日追倚天,日日敏敏 芷若

人地鍾意整容雞樣啊嘛

班死毒撚好撚噁心

連登仔：

達哥唔表態用殘體字教人拎回鄉證冇問題
睇倚天就係賣港賊

負皮咗腸腸

你確定係同一批人？

雙重標準乃連登特色

你都on9 係鐘意個性格 唔係睇樣